關於臨立會：去留肝膽兩崑崙，不必苛責

首先利申 我主張總辭 杯葛臨立會
同換屆選舉、甚至功能組別唔同
唔係有無民主成分問題
而係呢個直情係不法嘅議會
就算要體制內抗爭都要有底線

但係每個人有每個人唔同抗爭手法
即使熱血公民、同埋大部分泛民主張留低
都唔應該一下子話佢地係鬼、垃圾、狗都不如
抗爭可以有唔同戰線 唔同手法
但前提係佢地
真係喺議會繼續抗爭
而唔係佢地入到去好似當年九七前後臨立會1.0嗰陣個馮檢基咁坐定定投票、咩都唔做
或者好似早排鄭松泰咁，坐喺位度「不動如山」、「做自己野」，甘心做政治花瓶

留任嘅前提係
一定要每次開會掟臭魚、開蜂鳴器、放煙霧彈
搞到呢個不法議會開唔到會

正如移民海外、唔留低繼續抗爭嘅手足
都可以繼續打國際戰線
真正要苛責嘅 唔係離開香港嘅人
而係離開咗香港就唔繼續抗爭、甚至唔理香港，好似而家美加某班藍絲咁嘅人

兄弟爬山 各自努力
唔好因為佢條路線同你唔同 就鬧人係鬼
你可以路線唔同
但前提係你真係爬緊山 而唔係不動如山

push

啱

其實朱凱迪真係唔駛睇泛民
要辭就直接辭

如果只係保持出鏡率就不了

如參與延任，未來一年將會是香港人全民監察議會嘅考驗

鄺俊宇：有利民生嘅野我地好難反對

正常立法會佢咁講都算
如果臨立會呢個非法會議都咁 真係好嘔心

唯一睇落似會留任而真係會抗爭嘅可能得許智峰一個...
朱凱迪 慢必都話傾向唔留任

另外 留任班人講到好似唔係為人工 係為議會戰線、議會抗爭先留喺非法議會
咁一定要將人工捐出黎 用嚟做民間議會開支

正常四年一任議會你唔捐人工都算
都勉強算係選民授權你攞呢筆人工

但係非法議會攞返黎嘅不義之財
一定要貢獻返出黎
咁佢地所謂「攞政府資源」呢個point先站得住腳

你仲對泛民有幻想？
廿幾年啦 醒下啦巴打

唔係對佢地有幻想 而係要俾壓力佢地應該要咁做

許始終要跟民主黨走

所以佢應該始終都要跟大隊留任
但係佢一早豁咗出去 有掟臭彈嘅戰績
唯一算係有少少期望

推...
雖然我真係同連登意見相反...我睇唔到杯葛的理由